請大家勿暫停再跟送頭日程表活動

個個月整張送頭日程表俾黑警送頭
等於預約拘捕 損失慘重
而且活動頻密
倒不如冷靜計劃部署好先行動

可以話經濟攬炒已經見成效
陶生都話攬炒既目的已達到左
政府亦唔會因繼續送頭而短時間內跪低
可以話係美國人權法同國際監護下
政府應該會重組班子及落實雙普選
（23條未知 到時再算）

繼續送頭效率低 成本大
應該計劃其他形式行動

係
之後要靠和理非 同黃絲
要瘋狂宣傳黃色經濟圈

利申：出街只食黃店既垃圾和理

集會我覺得ok 俾怕出黎既和理非同埋年長既參與下場運動啦

某程度上岩

推,預先比popo佈署

繼續黃色經濟圈，星期六日就和你shop

屌你，你話咩就咩？

流水抗爭地下化

［正視聽］目前運動大家要注意嘅嘢

終於醒覺知道日程表伏喇 ? 其實知道美國會攪民主法案嗰刻就好停，之後做下文宣就算。不過如果你早兩個月出文，應該會俾人話係分化L、冷氣軍師。

一早知 但連登仔叫唔聽
覺得一停表面上既示威活動就會完
叫都叫唔停

然後又開始吹風叫人三罷
搞平民小商戶 逼工人、勞動階層罷工
然後又會有人屌
我散水撚
罷工係要有社會賢達、工會等等號召
先搞得成架

但要想辦法浪費警力嚟阻擋清算

推

甴近平

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下